有冇cu nursing既non jupas同學

有冇人聽日會去o day
自己一個去好撚驚

冇人去?

其實cu oday剩係聽下talk,書院介紹 無野好驚

多謝你 你講完呢句我個心定咗少少
毒撚真係好驚

想玩ocamp 可以上網報
上莊嗰D係開sem之後有藝墟,唔會好似其他u咁爭人爭到打架

女米同你去
男就行撚開

絲打好似係我認得你
我仲諗緊去唔去

喂巴打！我都記得你！我地同期收到offer
你去唔去阿 我諗住去聽一聽阿

唔該曬巴/絲打

btw 不如留低個contact/tg/email
想搵個non jupas既同學有個照應

我聽日會去

一齊去好唔好 定係已經有堆同學仔一齊去
我留個tg id: kaomangai

已經有3個一齊去啦，一陣見

嘩係讀nursing 嘅巴打, 小妹好想認識你呀

有冇睇金瓶梅

Sorry 覆錯